有咩歌詞係寫得好靚 一聽難忘

拋豬
春雨秋霜歲月無情
海枯石爛形無痕

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己
試過跌低 完場前仍然站得起

我個春袋 你個春袋
互咬先至係甜

我現時自己肯做飯

如何 在妳心窗一角 矇矓呈現我的愛

沉默到 對不起

歡顏

愁看殘紅亂舞，憶花底初度逢。
難禁垂頭淚湧，此際幸月朦朧。
愁緒如何自控，悲哀都一樣同。
情意如能互通，相分不必相送。

妳髮如雪 紛飛了眼淚
我等待蒼老了誰
紅塵醉 微醺的歲月
我用無悔 刻永世愛妳的碑

陽光都變黑 親愛的你如何自白
長街都變黑 就齊集影子出發
人生都變黑 心眼偏更明明白白
色彩都在了 閉著眼 去洞察
光譜崩壞了 以直覺 作答

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
you know what the fuck i am saying

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是我有的自由
連眉目也生銹 如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋

還是覓藉口藉著醉前來失守
然後可推卸當做霎時的荒謬
凝望白雪積厚 懸念聚滿污垢
情懷還是鎖於心內更清秀

本身聽都無乜feel
係周深唱真係好爽

在夜晚 說早晨

因你存在 竟相信今天我這個人沒過去 活過來
麻木的我 也可以暢遊煩惱海
讓身軀與靈魂 相愛
生死老病如輪迴 輪迴前悟透空是你色是你
你割據我腦袋 我愛你如像咒語
咒語靠結合拆開

在某個清晨
回望我一生
活得雖認真
卻微小如塵

想要唱首歌
去唱哭別人
最後卻是我
滿臉淚痕

早告別青春
活成了別人
經歷的時代
已如此陌生

年少時的話
又不敢承認
低頭在人海
浮浮沉沉

我的一半人生 飄蕩就像只風箏
如果命運是風 什麼又是我的繩

為你彈着蕭邦的夜曲 紀念我逝去的愛情

(唱雙星恨) 好似月裡仙降凡塵，佢輕弄絳紗，輕弄絳紗。莫非冷煙蔽月華，她雨中竟致迷途，迷途錯歸家。

(麗娘搖頭介接唱) 我寄寓寄寓在柳蔭下，悲風霜乞片瓦 (黯然介)

(夢梅上前一揖介接唱) 非關有意有意苦追查，夜半芳齋欠奉茶，莫借西廂送藥茶，我借盞秋燈你小心歸去罷。

(麗娘搖頭介接唱) 嘆息命如霧裡花，杜麗娘未有家泣孤寡。

(夢海愕然食住序白) 哦，原來你連家都冇㗎，世間女子哪有無家之理，哦……莫非 (續唱曲) 莫非天仙姐姐，愛我瀟灑，所以偷偷降落在柳生衙。可惜我一介潦倒潦倒嘅寒儒，怕有偏差。(作不敢介)

(麗娘苦笑搖頭介白) 你錯叻 (續唱) 既屬既屬有夢鑄佳話，管不了月夜，月夜月夜叩奔君家。我慕君風華，愛君風華，盼君泣月下。屈居柳蔭受露雨打，盼蝶來活了解語花。

(夢梅愕然介白) 小姐，你點解會淚隨聲下呢。(接唱曲) 你泣訴多風雅，悲逝水韶華，欲仿效情花再萌芽。 (白) 小姐，你是否文君新寡。

(麗娘續唱，雙星恨) 貞花未嫁。 (覺羞介) 獨處深閨未嫁。 (但唱至此，應步至衣邊角樹介)

(夢梅接唱) 那是天仙天仙未嫁，亦緣也，福分也。 (欲親近又不敢介) 心中驚怕，心中驚怕，共你相見蕉樹下。

(麗娘一笑接) 君心休怕，君心休怕，君不記揖拜仙觀下。風吹飛花有心報與君，在佛前為你灑，致令郎拾去我丹青畫。

(夢梅尚帶驚介白) 咁，到底你從何而來㗎呢……

(麗娘白) 相公，你何苦疑雨疑雲驚風怕雨呢……丹青畫……丹青畫……我既然生於畫中，自然來自畫中。

(夢梅白) 吓，小姐來自畫中，莫不是畫裡真真？ (急上小樓取真容復下向麗娘三對狂喜介)

(麗娘笑介續唱雙星恨) 真與假？

(夢梅接) 確未有差。(掛畫於樓前介)

(麗娘接) 只係腰瘦減。

(夢梅接) 一般貌似花。丹青仙姿兩瀟灑。

(麗娘接) 被冷煙冷煙蓋玉顏，銷毀了鉛華驟降丹青價。

(夢梅情狂接) 鴛鴛帳內同夢去。(擁麗娘介)

(麗娘羞介閃開接) 又怕冰肌凍著了郎又怕。

(夢梅接) 唔怕，唔怕。 (一才收) (打二更介)

(麗娘更羞接) 又怕，又怕，似二更斷續了兩三下。

(夢梅拖麗娘絳紗介接) 怕月照香衾，且閉窗莫理他。 (欲拖麗娘上小樓介)

We're just a million little gods causing rain storms
Turning every good thing to rust

我願變成童話裡
你愛的那個天使
張開雙手變成翅膀守護你
你要相信
相信我們會像童話故事裡
幸福和快樂是結局

我們身邊太多假人

Btw 你個套細碼貼身小喇叭
型得你每個配搭跨啦啦
七彩檸檬頭 但係過咗期 哇 型得你

相親 竟不可接近
或我應該相信是緣份

如烟 因給你遞過火

俾你講咗

夜夜抒情的晚風
叫醒睡夢的鳶尾
孤悄如你的縈迴
逐年把雲苔剪碎
靜看徬徨的煙霏
像你多變不可追

數一數 我實情不只得你要說句對不起
良心有愧 原來隨便錯手
可毀了人一世

難忘你 好聽過淡忘情敵沒妒忌

繽紛色彩閃出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩

要擁有必先懂失去怎接受

自覺心境已有如明鏡
為何為天降的稀客 泛過一點 浪花

水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

成首落花流水都好靚又好有意思

佢家下黃色衫，又變返著綠色衫

人若變記憶便迷人

就算天空再深 看不出裂痕
眉頭仍聚滿密雲

就算一屋暗燈 照不穿我身
仍可反映你心

似女人既阿瞬 係佢弟弟

你要走 我要追車

但凡未得到 但凡是過去 總是最登對

該說的 別說了

如可捉緊你手
黃葉塗立秋
雪下當白頭

又變返著黃色衫

真的不知會有限期
懷念某天追憶某地
凌晨或者細雨下時 瞳孔中慢慢看到你
靈魂若打破了距離
想擁抱 那從前的你

穿起西裝穿過馬路
失去初心就已經初老
每個人成長經過也是雷同
也有放下理想的痛

誰願夜探訪 留在我身旁

誰人叫我出生入死 也來幽會 沿途寸寸慢慢成灰
心肺就只受你支配 一呼一吸既快樂又愚昧

無止境 從熱吻中火拼 沉迷你至知大局已定
原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁
多麼致命 絕症

為何我會點起自己 有限生命 投懷送抱敗壞名聲
彷似為你慢性殉情 千夫所指我也默默承認

無止境 從熱吻中火拼 沉迷你至知大局已定
原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁
多麼致命 絕症

地獄的邀請竟比天國更加引誘 一束煙竟可綁著我手
很清楚清新的愛人街裡有 但我一口又再接一口

無止境 從熱吻中火拼 沉迷你至知大局已定
原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁
多麼致命 還只好信命
輸給愛情 絕症

愁到底是什麼？楊花雨落。
是三千丈黑髮，逼成枯柳。
是凋謝的花瓣，念舊的蜂。
是往日的歡活，又來折磨。

你會不會剪去，黃了的回憶？
丈量我離情，拉長十多里。
芳草無盡，曾經相看兩不膩，
如今花無語，飛過鞦韆去，道別的你。

麥浚龍：櫻吹雪、超生培育，鶴頂紅、暴烈34、黑合

有時無心的散聚 後來讓誰住心裏
那時聊天不覺累 但回味過更空虛

好中